蘋果忠實讀者梁振英代表蘋果鬧警務處長PK

蘋果都冇鬧警務處長政治檢控
無人話「PK政治檢控」個「PK」係「處長」
689自己對號入座咗

點解呢條友做過特首
簡單文字遊戲都陰到佢
689咁屈蘋果可能某程度都算煽動喎

最後，蘋果幾時向689拎返版權費
成撚日影鳩人份嘢上網貼

大J同屎萊母互撚都知（#我知個個唔係我/#2018年都拎出黎講）咁戴頭盔條友真係好撚柒